邊度有得淨係負離子拉直瀏海同髮根

本人啲頭髮係天然卷
呢十幾年黎隔三個月至半年就要拉直一次
之前貪平整左個直髮內彎髮尾已經好傷
上一次拉直髮型師都話唔幫我拉到個尾因為會燶同斷
所以想問下會唔會有salon可以淨係整個蔭同埋髮根生出黎曲個啲位
睇下咁樣會唔會平啲同冇咁傷頭髮

應該大部份都有
我拉開個間拉全頭同髮根一樣價錢
所以我照全頭 叫佢髮尾唔使整

你個髮型師都算好 唔幫你整
我幾年前果個照做搞到煨左
去第二間剪剪左起碼20cm頭髮
梳都梳唔到

絲
由細到大都鬆鬆狗 頭頂生整都係彈起
隔三個月電一次
依家只會叫佢地電個髮頂但唔好電根 會好扁塌
其實你可以直接講 你想電幾多
千其唔好覺得晒錢 電出黎唔係自己效果先最浪費